德國呢次真係損人不利己

死都唔畀巴西贏返場